為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

上文係小弟分析以家中央諗住點逆轉以家既劣勢，以家主要係重抹黑，分化，同割蓆出發，有興趣可以睇下。

亦有講到以家既戰線唔應該係香港，係台灣。所以呢到既言論，令到台灣對歸中有反感就係我地贏，政府就唔會得閒理我地住，

以家係想做一項建議，基於以家出面沒人帶領，好多都係自發性行動，一入夜沒人睇到，會出現抹黑之人令多日示威蒙上污點。

而不分化，就成為呢班抹黑者既最强盔甲，阻止我燒野，扔磚?你係鬼你分化。

所以為免唔好比機會佢地分化，我地應該要揾個有公信性既民間團體，代我地去宣佈暫休

留心，係暫休唔係唔再出黎，同對家一樣，你按返play我地一樣照出返黎，呢樣野要係聲明講到。

另一樣野就係我地都要學佢地割蓆，唔係真正意義既割蓆，係同班鬼割蓆，要聲明我地宣佈暫休之後，一切既暴力事件，遊行都唔可以話係我地做。如果做就係鬼，係惡意抹黑，真係勇武既，你同我地商量下先，否則沒經討論下做野一定係鬼，我地會主動强力聲討。

推

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

幫手推下上熱門
「屌你老母」中共最叻就係滲透分化聽清楚啊仆街

樓主同我諗法一樣 如果突然有人代表身份意念搞事輿論會轉風向前功盡廢

如果你睇左我上一篇文
你就會明白 今次我地可以令佢暫緩既武器 係和理非非

如果要去做暴徒我地就會比人出師有名
其他地方都出唔到聲幫我地
只要我地堅持係受害者 台灣人見到就足夠

重要既事講3次

台灣選戰香港打

台灣選戰香港打

台灣選戰香港打

只要我地比人搞 唔係我地搞人 台灣就會有離心力 大陸就唔敢搞我地

所以係未跌光環前一定要退
我地雖然沒民主 但靠住影響台灣
我地可以唔洗咁快死住 吊得一日得一日先

多謝指教諗通嘅一樣嘢

我最驚今晚出事 我驚今晚嘅輿論係有有心人特登搞出黎 我唔係話全部留守但係如果留守嘅話其中一兩個係就仆街 連登鬼po已經去到50 50

巴打你點睇？

呢個係我點解咁夜都仲係到出文既原因
出左去既巴打 我覺得應該要監實d勇武既巴打or鬼 呢一刻我會建議採取阻止而不篤灰既做法 用口用身體檔住唔好比佢地勇武 如果係真兄弟 唔會打鳩你 如果係鬼。。。 用自己智慧解決

上一篇話唔好搞分化，今篇就話要同勇武割席

民意會隨時間刁淡係人都知，我唔知下一步要點(要視政府同各界反應)，但話暫休實在on99...

應該要有團體/組織公開set個時間俾政府回應四大訴求，如果期限前冇回應或者再拖同唔正面，大家就要識做

我我都真係瞓唔着..好驚冇智囊巴打睇住佢哋，或者比真鬼慫恿....

唔緊要 民主就係要包容唔同意見 如果巴打有其他可行見解 麻煩提出

打完飛機之後就互屌，真係要阻止就自己出去阻止啦
而家都就天光，要清都清左啦

又係政府D陰招，唔放警察出去等D勇武自己行動
加上周圍洗版，搞到似層層有默契咁

暫你老母休
階段性勝利？？？？

問題唔係暫停同埋休息
要暫停要休息就一齊做.....

文宣個post好重要 我唔係話我睇法一定對但我想誘導多d人思考 以家太麻目 沒晒方向 一堆罵戰沒意思

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

佢定性我暫休就係分化真係沒野好講
暫休如果等於永休 咁佢以家暫緩 就係撤回啦。。

除非你同我講暫休左佢再推 d人就唔會出返黎 如果真係咁 香菜人係抵死 死係自己手上

香港人

真心推，巴打分析嘅野需要更多人知

唔同意休

推左先睇

手足們 你地一味話唔好
但你地又唔講下其他可行方法
咁係咪要等民氣消耗到盡
比人抹黑到夠先肯停
我想講到時知真正意義上輸晒

根本就係用一大篇嘢嚟認同階段性勝利
仲將割蓆講到大義凜然

如果一個高召集力嘅組織（例如民陣）去講清楚訴求同set時限，咁得到嘅嘢會唔會更多更合心意呀？
釋放義士？真。撤回修例？示威非暴動？黑警濫權問題？
一樣都冇爭取到就暫休對唔對得住死咗同比人拉咗嘅人？

智障
你暫休同袋住先有乜分別？

唔好袋住先啦。真係未爭取到架，佢夜晚仲要出新聞稿hea 我地呀。

禮賓府野餐又好，唱歌又好，乜都好，集中死守一個地方，尤其唔夠人手既時候，唔好分散，唔好挑釁。媒體幾十支cam 多角度影住我地同一個地方，黑警出手就係佢地理虧。

暫休？畀人搭走啲手足呢屌你老母 又嚟打完齋唔要和尚？

鬼乜春

成日話捉鬼捉鬼只係自我分化

搞到義士心淡仲有邊個同你衝？

成日都污點論。

點解612有突破性發展就係因為網上軍師同深黃啲污點論完全發酵唔切，當日連泛民議員都拒絕污點論衝上前線。

下下割席咪俾人各個擊破囉

暫休？而家要速戰速決方為上策

推阿，呢篇無人理

1.)收縮佔領區至龍和道範圍only,但持續佔領
2.)同政府講目標不達成,以後每星期日都會有遊行

每星期日遊行等於自己消耗民意

對一般市民黎講,
呢個係最合法,但又最能夠持續給予政府壓力嘅方式,
如果市民真係行兩個禮拜就放棄,
就即係證明佢地唔堅持,政府無視訴求亦與人無尤
(況且以林鄭性格,
你驚佢唔會再講野挑起民怨?
同埋7月2開始二讀國歌法了,
預計到時又會有一波新嘅抗爭潮)

坦白講 呢到巴打如果無兩害取其輕既精神 認為一定要做到面面皆圓先可以既話
你地根本係乜野都做唔到

我理解你地認為暫休係對之前比人拉左死左既人既一種背叛
但大局為重 你地識勸巴打唔好自殺
但以家你地又何常唔係做緊?
要對得住之前既巴打 係應該將呢點星星之火延續落去 但等唔等同漫無目的企落去就係延續到?

真係理解 有諗過既巴打 自己會明白 呢一刻仲留守既缺點係大過優點 基於對付呢個極權有政治潔癖係難以做落去
所以真係要自我醒覺呀各位

如果你認為 市民民氣可以持續咁耐 咁實在太離地 理性用已發生既客觀事實去諗
民氣拖長會越黎越低先係大概率會發生既事

呢個post已經引證左我文宣既post

抹黑同分化呢兩種手段 係對家黎講係非非之好用既武器 我建議暫休都可以比人講話我係分化 但我話佢地又會比人話我係抹黑 係人係鬼真係要靠自己政治智慧去分析 我幫你地唔到 我只可以做誘導去話現實狀況你地知

Push

你地要出路 一定唔可以對任何解決方案有否定前設 亦唔可以以有政治潔癖
諗住要有所有條件都滿足到既方案先去做

應以最大利益為前提 某d野以家唔爭取唔代表放棄 抗爭應該都要能屈能伸